港豬女又想紅 大家可以幫下佢

今日搞到你屋企嘅人從來都唔係我地， 而係呢個政府同啲狗，你要鬧就鬧點解呢班仆街逼到我地日日上街。

同埋，你一個人就可以代表成座大廈住戶？ 其他人邀請朋友上屋企坐下都唔得？真係同中共一撚樣，一人代表全大廈嘅人住户意見，不如你唔好係香港住啦，反大灣區同你最愛嘅國家享受吧啦

咁嘅閪樣都可以有8萬followers

既然佢咁想紅，大家不妨幫下佢

On9

自推10次

推

推2

推3

推4

推5

其實我覺得公開密碼真係on9既
首先 走佬個時邊記到咁多棟樓既密碼
其次 個棟樓係歡迎大家走難既 自然就會有街坊落黎開門
唔歡迎既 比你入到去都係危險
公開密碼無咩用之餘 又搞到街坊過兩日要記新密碼

推6

嘩屌你老母好撚柒

豬到呢

嘩屌佢隻眼做乜鳩

我覺得佢無錯wor 唔啱意見就要po上黎？
呃撚過共產黨

起碼係俾起線嘅人知道，有事佢地仲可以搵到有逃生嘅地方，入到去咁多層樓可以走避，啲狗又唔可以入，可以俾到時間我地搵人幫手， 點會冇用？

好撚樣衰，豆豉眼

呢條女做雞岀身
有留意過既人都知

入去避一避，點會搞到佢屋企人？
而家分分鐘係佢出post搞到佢屋企人

你覺得佢可以代表全樓層所有住戶意見？ 佢又知其他住户冇借出過？可能其他住戶好歡迎，好想邀請街上朋友上樓作客呢？

唔可以 但係層樓的確佢有份住 佢可以表達意見 你咁樣人地一講野你就po上黎 同共產黨有咩分別啊

🐷到呢

因為個幾棟樓,上左去好難走，而你咁爆密碼，唔難保有其他人士利用走上去，下次試下有人爆你屋企樓下大門密碼成班上你屋企坐下你又o唔ok?

咪講左點解無用囉 我都只可以recap一次 最多詳細啲講
1. 點記咁多棟密碼 要走佬個啲基本上都係有gear 無gear個啲係大後方 慢慢撤完全無問題
有gear=戴手套撚㩒到手機睇po/精力用黎警戒四周撚有精力背咁多棟樓密碼
好喇 我當你揀定一個密碼黎背 大佬呀走佬點確定我走到去個棟樓呀
好喇 我就當你咁勁/好彩 背到晒咁多個密碼 或者精準地去到棟樓到 咁就到第二個point
2. 棟樓有好多唔歡迎你既街坊 咁你點算？
最好既情況就係比人趕出去
差啲既 佢地放狗入黎 你係棟樓到心驚膽顫咁祈禱啲狗唔去你匿緊個層 不過你要好好彩咁成層樓都無人報串
最差既 啲街坊立即私了你 然後再交比狗
另一邊廂 如果棟樓多歡迎你既街坊 根本佢就會打開門比你入